啲人成日唔識啲國旗打IG又亂加啲國旗emoji

最常見 班友去泰國 就打哥斯達尼亞嘅國旗emoji
仲有波蘭同印尼，法國、荷蘭同俄羅斯
好心唔識就咪撚打啦
🇹🇭🇨🇷🇵🇱🇲🇨🇫🇷🇳🇱🇷🇺

屌 想打哥斯達尼加但佢自動出哥斯達尼亞

法國同盧森保堡呢

例子［img]

唔出奇丫 你都打錯國家名

佢自己出台灣譯名
同埋啲人好明顯唔係打錯係唔識

樓主葡萄人地有得成班人去旅行
就搵d錯處出黎講平衡心理
根本人冇人care一個ig post入面既國旗